我玩一生人一次除左衫...

話說早兩日小妹入左ocamp, 然後挽一生人一次果陣以為組爸媽係叫我地除衫

而家比人睇蝕曬, 點算好

大鵰

我除埋bra 好彩有用手遮住

挽你老母

唔緊要，我見過人玩一生人一次打飛機。

55

有咩問題?

隻game咁出名都瀨野

之前真係未聽過

真膠嘅話肯定係新會然

叫佢地除褲睇番佢地

慘慘豬

依家男朋友嬲左我

分手啦，唔好累左你男朋友

我好愛佢

我揸左下你無發現咩

叫組爸同你一齊露J

會唔會有人拎個閪出黎

收皮啦你 好愛就唔會除衫 結論樓主係膠，完

女朋友我地分手啦
叫左你咪玩

俾人呃

個個都blame the victim

有無除右衫？

有冇扯左

男人老狗戴Bra

我都除左衫
露左six pack出黎
啲女爭住含我條撚

所以小妹係Gay?

上年玩大o我以爲要撳住自己組媽執返劑 結果未入已經比隔離啲組爸oc打撚到仆街

假膠

請善用起底功能

全球男人post

原來就係你條on9，男人老狗戴bra入ocamp

男人老狗叫自己小妹

ching ho ball

又一城大同，以前攝台見你唔少啦

小妹有玩下影相

男人老狗扮小妹

無露J?

叫人點信你？

巴打冇咩嘢你都係專心影相啦
利申：fans

睇完你啲深度相再睇你玩膠

冇圖好難討論落去

臭雞！

假膠全家生癌死